呢幾日聽到hall膠講d咩柒野

邊個話hall係起黎方便人？你住得遠就老奉俾你住？

hall撚30年後:

你無樓住就要拆golf場？咪撚阻住我打golf

你無樓住就要收我個貨櫃場？咪撚阻住我做生意呀

舍堂文化就係咁 你唔鍾意就走
唔想有hall生活又想住咪租mini/住龍華

Pish

本末倒置

智撚障

以前邊有咁多人住新界
好多人住港島、甚至寶翠園都係為左hall life而住hall
係時代變左就真

加上以前d人唔會拎自己條J黎玩人

我讀U個陣成班屯門撚無hall住

班人本身已經住高尚地段
仲要離地到鬧返其他住得遠既人轉頭 話咩 "住得遠就老奉畀你地住?"
不如試吓大家交換身份啦 佢地講到每日來回三個鐘好易咁

想打撚柒佢地

你哋唔係讀KongU，無資格明同討論

你哋廢摺無嘢屌，要人改規則去迎合你

仲有無其他濕鳩原因

個社會就係咁
咁都頂唔順點出黎社會做野
利申 做左幾年野未試過俾人jj打面

仙呢種制度係舊時代嘅產物，用嚟等班名校仔唔好一入u就咁串，同埋以前唔會咁多新界仔入hku,所以仙呢樣嘢本身無乜人屌，因為我諗班人點玩都唔會拎碌尻嚟玩

以家時代唔同啦，入得去嘅有錢仔比例上少左，好心就放返啲hall出嚟俾偏遠嘅人住，有乜柒理由由個大你一兩年嘅學生嚟掌管你嘅宿舍生活同自由

唯一支持教育沙皇做的野就係將所有hall的admission權力重新收歸"中央"(即係日後cedars先係話事人)

大仙死全家

其實佢地憑咩教其他人點做人

住hall早你一年
食鹽多過你食米

似食j多高我食米多f

食米青最多

啲女精子當水飲

好威啊港大與港大宿舍並非想入就入到啊

條撚樣講到 HKU 好難入咁
JS6901 22-23分已經入到啦 呢條分數線同其他U根本差唔多
又係到打飛機 屌佢老母

Hall 難入都當佢勉強啱，始終有啲人未必接受到要扮哂嘢係 interview 不斷 hard sell 自己可以為間 Hall 貢獻到好多嘢
同埋傳統 hall 可能會查家底之類

屌講6901
當年AL渣條A入
而家廢撚到

其實上面一大堆野都真係可以話冇大問題
佢係hall膠要維護佢既事
最令我睇唔過眼真係最底個句